大陸版超人無視圓谷提訴，即將上映

嘩屌,好低質

人體彩繪

holy shite

根據過往經驗，支那好快會告番圓谷

RR R
2 months ago
根據奧特曼官方定義，由於地球空氣太髒
奧特曼只能待在地球3分鐘
那他在大陸因為霧霾可以待多久呢
REPLY